幾時再罷工

幾時再罷工

要香港人罷工
難過叫佢食屎

香港人寧願入集中營都唔罷工